<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">FamilyLooped</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_auth">AuthActivity</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <array name="secret_question_1">
        <item>What was your childhood nickname?</item>
        <item>In what city or town was your first job?</item>
        <item>What is your favorite team?</item>
    </array>
    <array name="secret_question_2">
        <item>What is your pet\'s name ?</item>
        <item>What was the name of your primary school ?</item>
        <item>What is your favorite movie</item>
        <item>What is the middle name of your oldest child</item>
    </array>

    <string name="title_activity_splash">Splash</string>
    <string name="title_activity_activity_slide_show">ActivitySlideShow</string>
    <string name="title_activity_download">DownloadActivity</string>
    <string name="familylooped">\@familylooped.com</string>
    <string name="title_activity_manually_add_contact">ManuallyAddContactActivity</string>

    <string name="title_activity_slide_show_starter">SlideShowStarterActivity</string>
    <string name="str_forgot_password">Wachtwoord vergeten?</string>
    <string name="str_username">Gebruikersnaam</string>
    <string name="str_password">Wachtwoord</string>
    <string name="remember_me">Aangemeld blijven</string>
    <string name="frist_name">Voornaam</string>
    <string name="last_name">Achternaam</string>


    <string name="confirm_password">Wachtwoord opnieuw invoeren</string>
    <string name="answer">Antwoord</string>
    <string name="and_or">EN/OF</string>
    <string name="alternamte_email">Alternatief Emailadres</string>

    <string name="invite_people">Geef contacten toestemming om fotos direct naar uw Familylooped account te sturen.</string>
    <string name="back">TERUG</string>
    <string name="next">VOLGENDE</string>
    <string name="old_password">Huidig Wachtwoord</string>
    <string name="new_password">Nieuw Wachtwoord</string>
    <string name="email">Emailadres</string>
    <string name="setting_photo_top">Kies de snelheid van uw loop:</string>
    <string name="setting_photo_bottom">Kies de foto\'s die u wilt tonen:</string>
    <string name="day">Dag</string>
    <string name="week">Week</string>
    <string name="month">Maand</string>
    <string name="everything">Alles</string>
    <string name="photo">Foto\'s</string>
    <string name = "no_contact_found">Geen contacten gevonden!</string>
    <string name="select_language">Select Language</string>
    <string name="registration">Registreren</string>
    <string name="email_pass_req">E-mailadres en wachtwoord nodig</string>
    <string name="enter_your_user_name">Typ je gebruikersnaam</string>
    <string name="this_is_required">dit is verplicht veld</string>
    <string name="please_provide_ans">Gelieve alle antwoorden</string>
    <string name="correct_email">Vul de juiste e-mailadres.</string>
    <string name="or">OF</string>
    <string name="privicy"><![CDATA[<p align=\"center\">     <strong>FAMILYLOOPED PRIVACYBELEID</strong> </p> <p>     FamilyLooped is toegewijd aan uw recht op privacy en neemt uw privacy zeer serieus. We hebben strikte privacy beleid en streven wij ernaar om uw     persoonlijke gegevens veilig te houden. Houdt u er rekening mee dat dit privacybeleid alleen van toepassing op de FamilyLooped Toepassing en is niet van     toepassing op andere websites, software, producten of diensten. </p> <p>     <strong>Wat voor soort off informatie heeft de FamilyLooped App verzamelen van mij?</strong> </p> <p>     Informatie die u aan ons: Wij kunnen persoonlijk identificeerbare informatie van u te verzamelen als voorwaarde voor de FamilyLooped App gebruiken.     Persoonlijke informatie wordt verzameld bevat informatie van uw e-mail adres en / of e-mail adressen / namen uit uw verbindingen. </p> <p>     Automatische Informatie: Wanneer u de website bezoeken of download de applicatie, je bepaalde informatie, zoals uw Internet Protocol (IP) adres, de tijd     van uw bezoek, en eventueel uw locatie bekend te maken. FamilyLooped, net als vele andere diensten, kan deze basisinformatie op te nemen. </p> <p>     Foto\'s: Familylooped biedt elke rekening van de maandelijkse maximale opslagcapaciteit off 1 gb. Foto\'s ouder dan een bepaalde tijd (maand of minder)     worden verwijderd van de server. Familylooped behoudt zich het recht voor om de maandelijkse maximale opslagcapaciteit te passen wanneer dat nodig is. Er     kunnen geen rechten worden ontleend Familylooped app en foto\'s die worden weergegeven in de app. </p> <p>     <strong>Hoe en wanneer de FamilyLooped App mijn informatie?</strong> </p> <p>     De informatie FamilyLooped verzamelt wordt gebruikt om ons te helpen verbeteren van de app voor de gebruikers. Het wordt alleen gebruikt voor onze     zakelijke doeleinden. Af en toe kunnen we de informatie die wij verzamelen van u of de informatie die u ons verschaft gebruiken, met om u te informeren     over wijzigingen of updates van onze producten of diensten. Met deze informatie kunnen we de inhoud beschikbaar te passen aan u, de lay-out van de     gebruikersinterface te veranderen, en sturen u meldingen. </p> <p>     <strong>Hoe werkt FamilyLooped bescherm ik mijn gegevens?</strong> </p> <p>     FamilyLooped neemt voorzorgsmaatregelen om te verzekeren dat de gebruiker informatie privé wordt gehouden. We maken gebruik van redelijke maatregelen om de     gebruiker informatie die is opgeslagen in onze database te beschermen, en we toegang tot informatie voor de gebruiker om de medewerkers die toegang nodig     hebben om hun werk functies uit te voeren te beperken zoals het onze klantenservice personeel en technisch personeel. Houdt u er rekening mee dat er geen     één van de veiligheid van alle ingediende informatie kunnen garanderen. Onbevoegde toegang of gebruik, hardware of software storing en andere factoren     kunnen de beveiliging van informatie voor de gebruiker in gevaar brengen op elk moment. </p> <p>     Daarnaast worden onze zakelijke praktijken periodiek getoetst aan het beleid en de procedures voor de veiligheid en vertrouwelijkheid van onze informatie.     Onze zakelijke praktijken beperken medewerker toegang tot vertrouwelijke informatie, en beperk het gebruik en de bekendmaking van deze informatie aan     bevoegde personen. </p> <p>     <strong>Kan ik zien welke informatie FamilyLooped heeft verzameld over mij?</strong> </p> <p>     U kunt zich aanmelden bij uw account om alle persoonlijk identificeerbare informatie die wij hebben opgeslagen, zoals uw naam, e-mail, adres of     contactpersonen te zien. U kunt ook contact met ons opnemen via e-mail om te vragen om deze informatie te zien. </p> <p>     Door het gebruik van de FamilyLooped App, gaat u akkoord met het verzamelen en gebruiken van uw persoonlijke gegevens zoals hierboven beschreven. </p> <p>     Familylooped behoudt zich het recht voor om een ​​Familylooped e-mailadres beweren of de privacy policy. Als u nog vragen of opmerkingen heeft over ons     privacybeleid, neem dan contact met ons op </p> <p>     Ingangsdatum: 16 juni 2015 </p>]]></string>
    <string name="about"><![CDATA[<p>     <strong>Hoe FamilyLooped begonnen</strong> </p> <p>     Papa, ik wil dit delen met grootvader nu, kunnen we? </p> <p>     <strong>         Het idee voor FamilyLooped kwam bij ons toen we begonnen te kijken naar onze eigen familie. Toen onze eerste kind werd geboren beseften we, eens te         meer hoe belangrijk een nauwe neet familie is voor ons. Zijn grootouders wonen in Spanje en om ervoor te zorgen dat ze de kans op het creëren van een         sterke band vlogen we naar Spanje zo spoedig mogelijk had. Natuurlijk waren we niet in staat om dat te doen elke week en al snel moesten we vertrouwen         op gesprekken via telefoon, e-mail, foto\'s en FaceTime. Ondanks de fysieke afstand, waren we zeer betrokken bij lives.We elkaars gemerkt hoe ze genoten         van elke foto, verhaal en telefoontje. Het voelde geweldig dat we in staat waren om zijn grootouders te nemen in onze zonen leven. Geen woorden kunnen         dat gevoel te beschrijven. Na twee jaar waren we gezegend met een prachtig baby meisje. Het proces van het reizen, bellen en het versturen van foto\'s         begon helemaal opnieuw.     </strong> </p> <p>     We nemen veel trots op de manier waarop we proberen te houden onze familie verbonden en in de lus. Maar we kwamen ook tot het besef dat dit is een luxe.     Dat niet iedereen in staat is om hetzelfde te doen, zelfs als ze wilden en de waarde van hun familieband zo veel als wij doen. </p> <p>     We voelden ons een noodzaak om een ​​applicatie die zou het gemakkelijker maken om dierbaren op de hoogte te houden creëren. Vooral oudere familieleden.     Als je tijd te nemen uit uw drukke schema om ervoor te zorgen dat ze in de lus, zal het niet alleen maken ze zich geliefd voelen, maar ook houden ze     verbonden met hun familie. Het houdt hen van het krijgen eenzaam in een samenleving waren eenzaamheid is om elke hoek. Hoewel we niet te vergeten onze     ouderen geliefden. In een wereld waar de tijd is van de essentie is het zeer gemakkelijk te voelen vergeten. </p> <p>     Wij zien het als onze morele verplichting om een ​​klein deel van de oplossing voor dit enorme probleem te creëren. Het nemen van slechts enkele seconden     om een ​​beeld op de digitale fotolijst die is geïnstalleerd op uw grootouders (of andere familieleden) sturen tablet is een eenvoudige en effectieve     manier om ze op de hoogte te houden en voel je liefde. </p> <p>     Download FamilyLooped en zie hoe je iemands leven kan veranderen met slechts één klik van uw telefoon. Laat hen weten dat u aan hen denkt en dat ze     relevant zijn voor u. </p> <p>     Met vriendelijke groet FamilyLooped, </p> <p>     Joris de Kort </p> <p>     www.familylooped.com </p>]]></string>
    <string name="prefer_user_name">Kies uw gebruikersnaam</string>


</resources>
